拯救義士，一齊自首

無fc香港監獄容納到幾多人，但如果不幸美中傾掂數，美國不再支援香港，到時香港義士必定被清算，香港人可唔可以相約時間一齊自首？到時二百萬人迫爆臭格，大家都有案底，坐過監反而變得平常。

dont be on9

on9

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

不推文回覆唔該 起一起底

訓咗5年?

唔會啦 到時d狗唔係拉人 係打人殺人
根本本意唔係拉你 係想洩慾
除非到時200萬勇武盡地一搏
如果任佢玩既話實唔會拉

Blocked

你先啦，開live喎

香港滿人仲可以向中國借位

坐爆香港監獄咪拉你返大陸坐囉。

on 9完就做正經事啦好嘛

開學嚕 同學仔入

支持樓主自己去自首

On9 你自己去送頭啦

五毛狗收皮啦

咪on9